其實旺角暴動都係黑警扮示威者，再定性為暴動万再加埋貪腐法官定罪！

而家只係原班人馬重新再做一次